如何在新蛋購物時儲Miles？

利申窮L
見到新蛋可以儲asiamiles
雖然1USD=1mile
積小成多都好

但㩒到入去比錢都無叫我打asia miles 個ac no.
想問下各位點先儲到

新蛋係中資
要屌幾多次先識用Amazon

你死喇 係到提起Newegg
我幫你頂10秒你快啲走

母公司係 杭州新世纪电子科技有限公司

Amazon 284.99us